讀歷史嘅入一入嚟！！！

鑒於近日香港情況持續惡化，
小弟希望各位歷史愛好友，
將平時收集有關香港嘅相片、報章、CD、郵票銀紙儘量儲落嚟，尤其是呢幾個月嘅文宣報紙等等。
仲有，你阿爺阿嫲老竇老母可能有親身經歷過日軍侵華、文革、六四等等。希望大家幫幫手，搵日同佢地做一個訪問，將成個過程錄低佢。

小弟現在負芨海外，不能夠與各位同在，但我希望香港人真正被對家滅族前，我可以將呢啲第一手資料保存海外，等一百年後嘅人知道「香港」曾經存在，曾經輝煌過。

可能你哋會笑我天真，但呢個係除咗airdrop 文宣，參與海外遊行之外，我唯一可以做到嘅事。

我希望可以搵一個辦法將大家到集到嘅的資料儲低佢，然後保存海外。

光復香港時代革命！

支持 但關讀歷史咩事

Sor... 其實唔關事，所有人都可以做！

尤其係如果大家係對歷史有興趣嘅，可以一齊幫手做呢個任務。唔該晒各路英雄！！！

10

冇惡意，但係做乜要俾你？

唔係要比我，
只不過係想做一個發起人，呼籲大家將呢啲歷史遺物儲起佢，唔好係搬屋嘅時候揼晒呢啲嘢。

明白，支持